紀律差愛挑畔 阿仙奴欲售古恩度斯

據英國媒體 The Athletic 報導，阿仙奴正考慮在今夏出售法國藉中場古恩度斯。

該媒體表示，阿仙奴有意透過出售古恩度斯籌集轉會資金，領隊阿迪達亦有意補強球隊其他位置。

據悉，阿仙奴對古恩度斯在今季的紀律問題感到不滿，因此願意聽取其他球隊對他的報價。

The Athletic 表示，古恩度斯在二月份的杜拜訓練營中，曾經與一名隊友發生衝突，而古恩度斯正是挑釁者。

同時，在一次內部活動中，古恩度斯因在欣賞當地音樂時脫掉上衣並揮舞助興，而遭到技術總監伊度的嚴厲批評，在隨後對陣紐卡素的聯賽中亦被阿迪達剔除於名單之外。

二十一歲的古恩度斯，前年夏天以八百萬歐元高價從法乙羅連安特加盟阿仙奴，今季季初一度是前主帥艾馬利的主將，惟阿迪達上任後，古恩度斯旋即被貶為後備。

愛狗契仔賣得

咁我同愛蛇有偈傾嘅一律都要處置

法乙料